
##### 楼主镇定<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;***还是***  
浩爷nb  
&emsp;1964楼  
&emsp;2020-03-27 20:55>
> ###### 楼主镇定◆:  
> 居然屏蔽“ni da ye”<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷nb！ 打的好！这是什么人啊，自家女儿都抛弃，还有脸回来要彩礼？？？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >  
&emsp;1965楼  
&emsp;2020-03-27 20:58  
***
##### 楼主镇定<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;那种人就贪那一点钱，连自己女儿都不要。人渣  
&emsp;1966楼  
&emsp;2020-03-27 21:01  
***
##### SoLo丶Ck  
&emsp;wc，我浩爷就是我浩爷，一打二都不带虚的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >话说妹妹有没有被吓到啊  
&emsp;1967楼  
&emsp;2020-03-27 21:02  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;够猛！浩爷🐮🍺  
&emsp;1968楼  
&emsp;2020-03-27 21:08  
***
##### RX<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>SV  
&emsp;干得好，改打就打  
&emsp;1969楼  
&emsp;2020-03-27 21:11  
***
##### 大蒙古球  
&emsp;这种人恐怕是把生下来的女孩当成了工具<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f17.png?t=20140803" >  
打的好<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f48.png?t=20140803" >浩爷牛杯<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f48.png?t=20140803" >  
&emsp;1970楼  
&emsp;2020-03-27 21:12  
***
##### 承欢侍  
&emsp;浩爷nb  
&emsp;1971楼  
&emsp;2020-03-27 21:16  
***
##### 倾君浊酒<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;讲真，但是我感觉他们可能会大肆宣扬，真的可能会影响很大，毕竟没有占到便宜，这种恶心的人，真的，各种事情都会做，还是小心一点为好，提前做好准备吧，唉  
&emsp;1972楼  
&emsp;2020-03-27 21:17>
> ###### 龙腾的反抗者:  
> 确实，不怕得罪君子但怕得罪小人
>
> ###### 倾君浊酒🌸 回复 龙腾的反抗者: 
> 唉
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 谢谢你啊，但是不用太担心的
>
> ###### 星河丶千帆舞 回复 我家的小雨浩: 
> 重点是一定保护好你的妹妹
  
***
##### 嗷特慢132132  
&emsp;打得好<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f48.png?t=20140803" >  
&emsp;1973楼  
&emsp;2020-03-27 21:40  
***
##### 樱落泪沾裳-  
&emsp;浩爷，永远的神<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >  
&emsp;1974楼  
&emsp;2020-03-27 23:00  
***
##### 138Accelarator  
&emsp;lz奥利给啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f24.png?t=20140803" >  
&emsp;1975楼  
&emsp;2020-03-27 23:16  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;千万注意别让垃圾人缠上了  
&emsp;1976楼  
&emsp;2020-03-27 23:36  
***
##### 斯文礼貌有教养  
&emsp;楼主好厉害👍  
&emsp;1977楼  
&emsp;2020-03-27 23:52  
***
##### 不堪的伤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lznb  
&emsp;1978楼  
&emsp;2020-03-27 23:55  
***
##### 安室哈罗smile  
&emsp;浩爷霸气啊|･ω･｀)，还有雨浩，这种事情要做的绝一点，断他们后路吧，不要给他们任何还能兴风作浪的机会啊…不然对你还是妹妹都可能会造成不太好的影响( ˘•ω•˘ )  
&emsp;1979楼  
&emsp;2020-03-28 01:20>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 断了，全部交给老爹处理，我没他会玩<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩: 
> 这点了都早点休息吧
  
***
##### 社会你风姐<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-21.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;半夜补充维C  
&emsp;1980楼  
&emsp;2020-03-28 03:23>
> ###### 重新开始加油🌟:  
> 熬夜党的胜利✌
  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷果然是浩爷，牛，猛！  
&emsp;1981楼  
&emsp;2020-03-28 06:01  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;谁来统计一下浩爷的优点？  
&emsp;1982楼  
&emsp;2020-03-28 06:01>
> ###### 小果庄主◎:  
> 人 生 赢 家 <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我是李启▫◆:  
> 其实浩爷就是个主角而已，没啥 （我没酸，真的没酸）
  
***
##### 妖刀姬<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-3.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;来了  
&emsp;1983楼  
&emsp;2020-03-28 06:15  
***
##### Mr-Hate  
&emsp;我最讨厌这种结婚要彩礼的家长，而且还是向雨浩这种没有血缘关系的兄妹恋。**把自己妻子都抛弃了还好意思要女儿跟他哥哥的彩礼钱，脸呢！  
&emsp;1984楼  
&emsp;2020-03-28 06:31  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;woc，N B  
&emsp;1985楼  
&emsp;2020-03-28 07:03  
***
##### 星河丶千帆舞  
&emsp;这种人就是缺乏社会的毒打！  
&emsp;1986楼  
&emsp;2020-03-28 07:33  
***
##### 绝云幽影<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-30.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷还是要防备一下事后报复  
&emsp;1987楼  
&emsp;2020-03-28 07:35  
***
##### Sakura千木  
&emsp;这种人就是该  
&emsp;1988楼  
&emsp;2020-03-28 07:43  
***
##### 平阿呸  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1989楼  
&emsp;2020-03-28 07:56  
***
##### 不<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>羡慕  
&emsp;🐮🍺这种zz就是该  
&emsp;1990楼  
&emsp;2020-03-28 07:57  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好  
&emsp;1991楼  
&emsp;2020-03-28 08:25>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 早www
  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;早上好啊，浩哥nb  
&emsp;1992楼  
&emsp;2020-03-28 08:35  
***
##### 不堪的伤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好  
&emsp;1993楼  
&emsp;2020-03-28 08:35  
***